（今日必做）拎各地鐡站頭條日報去丟啊

減少人睇fake news

每日拎三份
拎完一分為二dom垃圾桶